遼寧營口沿海銀行發生擠兌 海航是最大股東

呢間已經係第5間有問題嘅銀行

之前仲有邊幾間

大紀元唔係好信得過

中國又贏

Aastock都有

你睇下海航個負債比率，個"謠言"其實好可信

加上包商，錦州，恆豐，伊川銀行接連出問題，好明顯係銀行系統整體問題